浅草寺 第二十一籤 吉

小弟喺東京浅草寺幫香港求咗枝籤，希望靈

洗出經年否
光華再得清
所求終吉利
重日照前程

我用中文文法解，應該係:
光復香港 時代革命
終會成功！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

聽講淺草出名多兇
咁到抽到吉又幾好

香港人，加油！

光華得再清！
香港重光！

衰左好多年，終於洗得走，重現光芒
求既事最終會達成
太陽光明照耀前程

香港人加油
五大訴求，缺一不可！

重日照前程

重光

大師

光復香港 時代革命